謝十二係廚師界既歷史地位會有幾高？

亞洲Gordon Ramsy

邊個?
英國十二鋒?

廚師界既本身,佢就係廚師界